有冇人個樣係生得好細個

天真皮膚白生得似媽媽，如果我係女仔就正，可惜我係男仔。

結果

無論做咩都會比人睇低，啲人真係當你中學生咁，當你烚昂既

加上份人幾內向吓唔識點主動打開話題同表達自己

啲女對你永遠笑騎騎嘴角含春咁

入親7仔買酒都check身份證

永遠冇人覺得你靠得住

係連登有冇人都係咁

我

金鐘樣

仲要加多樣 矮

咁先好

童顏都唔好咩

有乜慘得過個樣細個，仲要生得矮

利伸：173

其實溝唔倒女 女係鐘意mk唔鐘意啲乖仔樣

咁已經好過唔少人了

好撚細個個樣
仲矮過你

玩撚完

唔好灰心呀巴打 人生有希望㗎

今年暑假俾人問我升Form幾
利申今年Year 3

又係白到仆街，換個髮型直頭可以去食學生餐
出去見客/pr好易俾人當冇到

出黎做左十幾年野仲俾人問我係咪岩岩畢業

屌

正中我要害 我平時就係咁